永續緊急法 收工無得晏

港鐵助攻 準時收工

作為打工仔嘅我好想永續急緊法，唔駛ot做到隻狗咁

一齊大叫「永續緊急法」